pews一 tik tok try not to cringe

真係咪再玩抖音啦

keep 住推比啲抖音人知道佢哋有幾柒

條片似廣告多啲

咪屈

唔係話真係sponsor 又或者收左錢
只係覺得佢條片實際係幫左tiktok宣傳

雖然pew係笑柒啲人
但係我地睇中係柒
柒人眼中就係正

9 years old入面實有啲真係9 years old
智商wise

連pewdiepie都睇抖音
又贏

重up左
有冇人知本身段片邊個位出事?